身為冷氣老細的我，你問我答。

你地想知道啲咩

搵幾多一個月

早一兩個禮拜有個巴打都話想開清潔公司

分體式冷氣機 個安裝費點計架？
要搭棚既話 大概要幾錢

屋企用緊個款分體冷氣機 一落雨就唔可以用

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

我間房係窗口機
得兩個可以轉個d掣
一個係1-10 一個係low high fan low high cool
其實平用個fan黎當風扇易唔易壞？
同埋如果較左low cool 再較好低 例如2/3 （我唔想太凍）咁又會唔會易壞？
Thanks

屋企人成日話開得耐會爆炸

我夏天係唔會熄

部冷氣買左冇耐就好好好好嘈
會有機會有咩問題

屋企黎緊一年會搬
但係有間房冷氣壞左

想換部二手3/4匹窗口式冷氣
正正常常咩牌子都得

機連安裝大約咩價位？

一部冷氣機成本價佔售價幾成

男人既話可以自己裝
預多個男人同你一齊擺上去。
反正你舊嗰部壞，可以自己試下，拎走面版，用力拉手柄位拉到出黎。
無力廢男（即係我）每隔幾年會拔出黎洗機頭。

3/4你預2千頭豐x牌。

夏天20萬到🤪

無做住家🙏🏼

請唔請人

我要收學費

二千頭